The ting go skkkkraaa 啪啪咔咔咔 skipidi 啪啪

skrrrt skrrrt🤙🏿🤙🏿

2 plus 2 as 4 minus 1 as 3 quick maths

ching chong